香呀 香皂呀 吃完吐泡泡呀 大陸超肥吃播網紅泡泡龍去世

之前喺facebook成日有人send啲抖音片上嚟
嗰排成日見到呢條友心諗咁樣食遲早食死佢
結果真係死咗

龍，唔知乜乜嗎

冇人識你喎

乜春野都老師

明明就係個垃圾肥閪

之前嗰排facebook成日見佢啲片
對佢印像都幾深刻

點死？

有聲post...
吃肉不吃蒜 香味少一半

29歲？睇個樣49都唔奇

林作：有買保險嗎？

呢次真係食完吐泡泡

rip

懷仔咁

給年輕的老闆上一課

自稱因為協助公安拍攝反詐騙宣傳片長時間高強度工作攰死的

吃肉又吃蒜 壽命減一半

有一半都已經算好
佢先29歲

香呀佢真係香啦

生命的最後一刻奉獻給了党

呢個都好紅
唔知幾時死

仲有印尼果件, D人成日吹奏

唔係講笑條友分分鐘真係會咁講

喺中國買咗保險都唔會賠

如果唔係啲支那人就唔會沖曬落香港買保險

落黎買保險係為左走資